<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Логические игры</string>
    <string name="title">5 логических игр, которые прокачают ваш мозг</string>

    <string name="buttonTicTacToe">Крестики-Нолики</string>
    <string name="tic_tac_toe_rules">Крестики-нолики игра для двух игроков, X и O, которые по
        очереди ставят свой знак в поле размером 3 × 3. Игрок, который успешно разместил три своих
        знака в горизонтальный, вертикальный или диагональный ряд выигрывает игру. X всегда делает
        первый ход. Жмите \"Попробовать\" и тренируйтесь с нашим мега умным компьютером</string>
    <string name="wins_nought">Выиграл нолик!</string>
    <string name="wins_cross">Выиграл крестик!</string>
    <string name="draw">Ничья!</string>

    <string name="button_let_play">Попробовать</string>

    <string name="button_make24">Собрать 24</string>
    <string name="twenty_four_rules">Используя числа 1, 3, 4, 6, арифметические операции (сложение,
        вычитание, умножение, деление) и скобки, получить число 24. Разрешается использовать только
        эти числа и только эти операции. Каждое число должно использоваться один и только один раз.
        Операции и скобки можно использовать любое число раз. Нельзя объединять числа как цифры,
        составляя например 13 или 146. Жмите \"Попробовать\" и попытайтесь решить эту
        задачу на нашем эмуляторе </string>
    <string name="twenty_four_result">Результат:</string>
    <string name="nothing_input">Вы ничего не ввели!</string>
    <string name="correct_answer">Ваш ответ правильный!</string>
    <string name="incorrect_answer">Неправильно! Внимательно перечитайте правила!</string>

    <string name="button_digits_game">Числа</string>
    <string name="digits_rules">Эта логическая игра очень проста. Вам просто нужно нажимать на кнопки
        с цифрами в порядке возрастания. Но делать это нужно как можно быстрее. Жмите \"Попробовать\"
        и попытайтесь выполнить эту задачу в нашем эмуляторе.</string>
    <string name="your_time">Ваше время: </string>

    <string name="button_barley_break">Пятнашки</string>
    <string name="barley_break_rules">Правила этой игры просты. Необходимо выстроить цифры в
        последовательности от 1 до 15 (шестнадцатая клетка должна быть пустой). Но сама игра не
        такая уж и простая. Перемещать цифру можно только в пустую клетку.Жмите \"Попробовать\" и
        испытайте себя.</string>


    <string name="button_puzzle">Пазл</string>
    <string name="puzzle_rules">Эта игра очень похожа на пятнашки. Но здесь вы должны собрать
        картинку, и это не так легко! Жмите \"Попробовать\" и начинайте тренировку.</string>
    <string name="button_start">Начать</string>
</resources>